開futu 戶口

點解要填職業

可以填無業

Source of income掛

打全職炒股就得

買美股，係咪直接港股戶口有錢就得？

唔洗轉美金？

要美金

可係戶口入邊港轉美金買

禁邊度轉，搵唔到粒制

另外佢送d 碎股點賣可以？

仲開支牛

貨幣兌換

碎股單

填黑警可能有著數

開CS Intl 或者firstrade啦

買美股用乜撚支牛
咁多免佣 揀隻收佣

thx a lot

新手股神....

既然玩長線
sofi死ser都唔影響你啦

慢慢儲夠25-27k就轉會FT 離岸

唔係話匯錢返嚟要收50USD一次？

你個strategy 可以係用住SOFI用供先
每夠25k就轉入FT claim返補貼

Sorry巴打唔係好識
FT Claim補貼係點？
點解可以claim?

2020/7更新：FT現已取消25USD的匯費補助，現有開戶優惠為10USD匯費補貼

我唔係用戶 上網google答你
可能有其他ching會知多少少

你做cs?咁撚熱心教人用支那野

純粹幫下人有咩問題

其他證券app我唔識都係有其他巴打教下先識姐嘛

有cs 唔問 , 有教學唔睇， 呢d 人值得幫？

Sor